快速通關？89歲女 開車撞進殯葬場

29日於佐賀市發生ㄧ高齡女子開車撞進殯葬場，這名女子年紀已89歲 受輕傷，殯葬場的出入口玻璃被撞毀 女子則是無大礙 只有鼻子流血

警察表示該女子說要參加親戚的葬禮，但是開車過來時油門和煞車踩錯了。

佐賀市で29日午前、高齢女性が運転する車が葬儀場に突っ込んだ。この事故で、運転していた89歳の女性が軽傷。29日午前10時半すぎ、佐賀市川副町の葬儀場の出入り口付近に、佐賀市の89歳の女性が運転する軽乗用車が突っ込んだ。

この事故で、葬儀場の出入り口のガラスなどが壊れたほか、運転していた女性が鼻から出血したが、けがの程度は軽いという。警察によると、女性は親戚の葬儀に参列するため訪れていて、調べに対して「アクセルとブレーキを踏み間違えた」と話しているという。

回到未來 一落車發現係爺爺嘅葬禮 遇番十八歲個年識嘅sp